其實政府一早就監控緊你 智能燈柱根本唔需要高科技

最近聽到啲細路講話咩觀塘嘅智能燈柱係好舊
好低清
事實並唔係咁

大家去間公司睇吓
啲咩智慧燈柱其實已經係咸豐年代科技。呢間公司連高解像度相機都唔洗。
香港startup，同MTR合作緊
2018 3月成立

留意返佢係一間software company，意思即係佢地只需要upload任何一段片，用佢嘅algorithms都可以做到相同效果。
呢個可能就係點解依家狗郁下都拍片
因為佢哋有方法有渠道可以搵到你

唔好睇小呢件事 唔好睇小呢個政府對我哋嘅監控

Push

如果監察你，電訊公司已經可以做到，之後仲用華為做5g，根本你上咩網邊類人都分類晒